屌奶星，原來蔣麗芸（元秋）同我地波台手足一樣識替身攻擊

應該佢上波台太多
學識咗我地啲替身攻擊

吊那星學埋回錯sor9

自己用第三人稱叫自己做Ann姐

蔣麗芸議員

替身：Ann姐！

替身能力：亂吠同影洋腸

最on9既係到而家仲未del

佢唔想中自己欲蓋彌彰回力鏢

屌唔記得轉ac

遲啲可以叫埋老豆蔣震出來

哈哈，笑死，２０１６九龍西票后蔣麗芸（５２５４１票）都要自己帖子自己回。

點解咁撚豬都做緊議員